---

Tags: Входящие

Тип: конспект
Описание: -

День: 04
Месяц: 09
Год: 2022
Дата_последнего_изменения: Sunday 4th September 2022 14:59:10
---
# [[Assignments → Домашка]]

> [!warning] ВНИМАНИЕ
> ДЕДЛАЙН ПО ЗАЧЕТАМ - ПОСЛЕДНЯЯ НЕДЕЛЯ ДЕКАБРЯ!


## Горящие дедлайны

> [!important]- Горящие [[Три типа прокрастинации и как их побороть|фроги]]
> ```dataview
TABLE дата_завершения as "Дата завершения"
FROM #ДомашнееЗадание and (#frog or #frog/лягушка) and !#tags and !"Templates" and !"Obsidian/Templates"
WHERE Выполнено = "нет"
SORT дата_завершения ASC
limit 5
>```


```dataview
TABLE дата_завершения as "Дата завершения"
FROM #ДомашнееЗадание and !#tags and !"Templates" and !"Obsidian/Templates"
WHERE Выполнено = "нет"
SORT дата_завершения ASC
limit 5
```
## Все работы

> [!info]- Все работы
> ```dataview
> TABLE дата_завершения as "Дата завершения"
> FROM #ДомашнееЗадание and !#tags and !"Templates" and !"Obsidian/Templates"
> WHERE Выполнено = "нет"
> SORT дата_завершения ASC
> ```

### [[Электротехника]]

#### Текущие

```dataview
TABLE дата_завершения as "Дата завершения"
FROM #ДомашнееЗадание 
WHERE Выполнено = "нет" and Дисциплина = "Электротехника"
SORT дата_завершения DESC
```

> [!abstract]- Выполненные
> ```dataview
> TABLE дата_завершения as "Дата завершения" 
> FROM #ДомашнееЗадание and #Электротехника 
> WHERE Выполнено = "да"
> SORT дата_завершения DESC
>```


### [[Философия]] 

```dataview
TABLE дата_завершения as "Дата завершения"
FROM #ДомашнееЗадание 
WHERE Выполнено = "нет" and Дисциплина = "Философия"
SORT дата_завершения DESC
```

> [!abstract]- Выполненные
> ```dataview
> TABLE дата_завершения as "Дата завершения"
> WHERE Выполнено = "да" and Дисциплина = "Философия"
> SORT дата_завершения DESC
>```

### [[Дискретная математика]]

```dataview
TABLE дата_завершения as "Дата завершения"
FROM #ДомашнееЗадание
WHERE Выполнено = "нет" and (Дисциплина = "Дискретная математика" or Дисциплина = "Дискретка")
SORT дата_завершения DESC
```

> [!abstract]- Выполненные
> ```dataview
> TABLE дата_завершения as "Дата завершения"
> FROM #ДомашнееЗадание and #ДискретнаяМатематика  
> WHERE Выполнено = "да"
> SORT дата_завершения DESC
>```

### [[Схемотехника]]

```dataview
TABLE дата_завершения as "Дата завершения"
FROM #ДомашнееЗадание 
WHERE Выполнено = "нет" and Дисциплина = "Схемотехника"
SORT дата_завершения DESC
```

> [!abstract]- Выполненные
> ```dataview
> TABLE дата_завершения as "Дата завершения"
> FROM #ДомашнееЗадание 
> WHERE Выполнено = "да" and Дисциплина = "Схемотехника"
> SORT дата_завершения DESC
>```

### [[Методы интеллектуального анализа данных]]
```dataview
TABLE дата_завершения as "Дата завершения"
FROM #ДомашнееЗадание 
WHERE Выполнено = "нет" and Дисциплина = "МИАД"
SORT дата_завершения DESC
```

> [!abstract]- Выполненные
> ```dataview
> TABLE дата_завершения as "Дата завершения"
> FROM #ДомашнееЗадание 
> WHERE Выполнено = "да" and Дисциплина = "МИАД"
> SORT дата_завершения DESC
>```
### [[Английский язык ЮФУ]]

```dataview
TABLE дата_завершения as "Дата завершения"
FROM #ДомашнееЗадание 
WHERE Выполнено = "нет" and Дисциплина = "Английский"
SORT дата_завершения DESC
```

> [!abstract]- Выполненные
> ```dataview
> TABLE дата_завершения as "Дата завершения"
> FROM #ДомашнееЗадание 
> WHERE Выполнено = "да" and Дисциплина = "Английский"
> SORT дата_завершения DESC
>```


## [[Теоретическая механика]]

```dataview
TABLE дата_завершения as "Дата завершения"
FROM #ДомашнееЗадание 
WHERE Выполнено = "нет" and Дисциплина = "Термех"
SORT дата_завершения DESC
```

> [!abstract]- Выполненные
> ```dataview
> TABLE дата_завершения as "Дата завершения"
> FROM #ДомашнееЗадание 
> WHERE Выполнено = "да" and Дисциплина = "Термех"
> SORT дата_завершения DESC
>```

## [[Робототехника|Основы робототехники]]

```dataview
TABLE дата_завершения as "Дата завершения"
FROM #ДомашнееЗадание 
WHERE Выполнено = "нет" and Дисциплина = "Робототехника"
SORT дата_завершения DESC
```

> [!abstract]- Выполненные
> ```dataview
> TABLE дата_завершения as "Дата завершения"
> FROM #ДомашнееЗадание and #Робототехника 
> WHERE Выполнено = "да"
> SORT дата_завершения DESC
>```

## [[Проект по робототехнике]]

```dataview
TABLE дата_завершения as "Дата завершения"
FROM #ДомашнееЗадание and #ПроектнаяДеятельность or #ПроектПервогоКурса 
WHERE Выполнено = "нет" 
SORT дата_завершения DESC
```

> [!abstract]- Выполненные
> ```dataview
> TABLE дата_завершения as "Дата завершения"
> FROM #ДомашнееЗадание
> WHERE Выполнено = "да" and Дисциплина = "Проект"
> SORT дата_завершения DESC
>```
## Смотрите также:



#Dataview #НовоеПоколениеЗнания 